一人多個 唔犯法 既抗爭行為

等d港豬成日話唔做犯法野呀ma 要佢地唔犯法都要幫手

每日去銀行拎一萬（什至多d)出黎